［jj插沙］如何增鬚

我想man少少 留下鬚
但最盡都係生到汗毛咁

有冇方法令鬍鬚長少少